女友代男友出售高達模型、四驅車

人有嗜好很平常，或會累積一大堆收藏品，可是男人的心頭好不時都會成為另一半的「敵人」。近日有女子在二手拍賣網站出售男朋友珍藏的高達模型、四驅車及變型金剛，稱是「幫男友放血」，結果引來大量網民批評，稱「做你男朋友真係喊三聲」，又認為被放血的男友應該與女友分手。

有女友在網上出售男友的珍藏，圖中所有高達模型叫價499元。（旋轉拍賣網站圖片）

近日在二手拍賣網站「旋轉拍賣 Carousell」上，有女子上載3個出售項目，指要「幫男友放血」。她在內容介紹上提到，出售的東西全部都是珍藏，保存狀況良好，只是男朋友希望騰出空間存放Lego，所以才叫她放售。她又提到不希望有太多舊玩具留在家中，所以請網民「有意買就幫幫手」，更稱如果在星期六交收，「佢（男朋友）都會在場」。

女友出售的男友珍藏包括叫價499元的7隻高達模型連配件、叫價349元的7部四驅車連工具箱及150元的變形金剛模型。

有網民留言指女友的放血行為有問題，應尊重男友的收藏嗜好。（旋轉拍賣網站截圖）

放血行為引來大量網民批評，直指「做你男朋友真係喊三聲」、「放過你男朋友喇」、「你男朋友有你呢種女朋友真係慘」。另外更有網民表示，即使自己同樣是女性「都嬲到要留言」，因為男友的收藏賣出去之後未必可以買回來，勸女友將心比己，「我係你條仔我都會賣晒你啲袋鞋衫」。

面對網民的指控，女朋友曾回應「佢知道㗎，佢主動叫我放出嚟，要留位畀Lego」。不過網民並不相信女友的回應，稱「畀得你放會Set咁嘅價？」、「呢個價位，我驚淨係回到一隻嘅本／回唔到（本）」。

網民認為被放血的男友十分可憐，建議他盡快分手，亦呼籲其他網民「放呢位師兄一條生路」，不要買「放血產品」，同時提醒女朋友「停一停，諗一諗，小心放走埋男朋友」。

堆模型甩晒件都賣

咩撚野天使高達呀
佢叫wing zero呀
尊重下好無

細個叫開Wing Gundam
或翼天使高達；
但個人鍾意死神高達

垃圾港女
日本妹同台妹就唔同

天乜春使
自殘高達

之前先見過單新聞話有個日本女仔因為男朋友飲酒唔返歸，影左張吊住佢部高達既相比佢，叫佢快d返黎贖機

幫女友賣哂啲衫同化妝品佢啦

堆gundam送都要諗諗

正常人放玩具點會影到咁 起碼插齊配件擺下pose先影吸引人

btw杜魯基斯2單賣幾錢?

好似HG黎
送都唔要

男朋友有時間玩高達四驅車模型好過玩女
你賣曬佢d 野，佢副心神無寄託自然會出黎搵其他寄託

條女咁都參透唔到?

咪on9

臭閪！！！！

琴日碌fb見到好似話
條仔話自己想放嫁喎 聲稱
話唔係女朋友迫佢

塔利班高達

其實係佢男友本人意思都唔奇
可能興趣轉左玩LEGO都唔定

點都好, 條女真係死蠢嚟
話啲野係自己嘅咪得囉
代男友放之類嘅字眼, 簡直係自堀墳墓

D模型咁都叫keep得好
連D剪口位都冇處理過ge素組野
點賣到幾百蚊

痴撚線女人
條仔點解唔自己放